信和買到假三笠figure

唔記得間鋪叫咩名收咗我250又無說明書做功又差

勁

唔買Local舖嘅Figure / Fugma , 只會係AmiAmi/GoodSmile官方網買Figure / Fugma , 二手都係

Figma賣250就知伏

明知依間廠既野多老翻
有大鋪唔去 去細鋪同格仔鋪果d

信和不嬲多假野

有有咩大鋪推介

淘寶70人仔

要買就做下功課 睇下想要嗰款原本訂價幾多 唔知頭唔知路去買咪俾人呃囉

訂價差唔多就比真野你咩
睇黎ching都係買開通心粉果d

乜貼都冇，盒又印得差， 呢啲嘢深水埗 福華街大把

睇個盒都知咩事啦

報海關, 開鋪名同鋪位

樓主都係無做功課就直接買姐 信和都係得嗰幾間係賣真野

黑店賣淘寶貨
開佢名啦
(之前有信和黑店賣淘寶假貨畀大6人,報警有得回水,不過依家呢個時勢,港人中伏+黑警,班狗應該唔會理了)

信和都係行個幾間架啦
其他鋪一睇就知咩事

包裝深色差好多其實都..but 報海關啦

4571 JPY ~= 328 HKD 不連運費
自己好檢討下

Thx ching

淘寶都可以買到正版 信和都可以買到老翻

$250

一分錢一分貨
250買figma ...買個教訓

信和除咗某幾間全部都賣假貨㗎啦

邊幾間先賣正貨

孤注一扭同 五月玩具
精品就藍嘅，明眼人都唔會幫襯

你睇個盒d圖片都蒙d 就知咩料

咁正版有咩大鋪推介 真心想知

又唔好咁講，mikasa 250至300唔過分
不過巨人figma老翻質素差到隔盒都睇到
btw，門口係格仔，地下好多公仔嗰間？

唔記得

點解唔上官網買，少少運費你搭幾次車去MK都係度啦

無謂益啲黑心店

信和出名賣假野，250仲平過正版，咁都買，證明你無做過功課，經一事長一智！

有貼可以預訂figure, 水蛇春咁長嘅, 嗰啲舖頭就係啦
好明顯喎
買figure睇嗰啲 合約包裝精美否
有冇金貼銀貼雖然都可以翻版
印刷差嗰啲 個包裝好兒戲嗰啲 唔好買
想知啲figure 差別去福華街 玩具街舖頭入面睇
不過睇完你有機會心動， 覺得咦差唔多咋喎係個包裝或者裏面爭少少
咁你以後就 變咗 買翻版

勁喎Ching 幾多錢呀

Who?

孤注一扭
369 Toys

以前精品都算無既
不過撐警，不了

慘

屈佢藍啲店再燒左佢吧

Figma起標價點會250蚊就算中古
你呢個仲要係受歡迎角色動漫
見到個價就算正版都除時昆你係中古扮全新啦
信和唔計地庫，3樓每一層有3間擺到明係賣假figure

笑左

囉把菜刀上去囉啦 傻仔

信和有兩間賣假野假到呃左好多人
有間個盒同有金貓貼
點知開盒先知假

其實點分真假？

分唔到真假可以唔使理 照買就得

信和不嬲多假野,睇下好啦